呢班大陸仔買大陸口罩，係咪已經好過唔買嗰批

如圖

有張紙都已經好過無 仲唔戴口罩個啲死廢老希望可以物競天擇咗佢

佢地自己國家都買唔到，落嚟搶返去賣